[集思廣益]同一班好兄弟食完飯之後有咩做！

每次食完飯都冇地方去

點解要食朱古力

hehe

你琴日仲未比翻事後錢我

洗樓

唔係個個都啱既

互打飛機

玩門鐘

玩生命麵包
利申 同班兄弟玩過

好撚癲，生命麵包

叫雞

你幫唔到我

桌球
飛標

Ching唔係未玩過呀？

我唔係龍心，我唔係癲